想知有冇人用緊GeForce Now嚟打機

自己用佢個免費plan玩apex覺得幾正，諗緊買唔買一年plan

唔知有冇人都用緊可以分享下

用緊免費plan, 玩steam驚好爽

會唔會打算買一年plan
btw如果佢就嚟夠1個鐘你退出再入過就可以重新計過

暫時唔會， 1粒鍾都夠玩

睇定啲佢有排好多驚冇啦啦冇左

用android電視, Xbox one s 手制可以藍芽無線玩?

呢個我唔知啊，你可以試下，免費的

有
見台灣人實測玩cyberpunk仲可以開埋光追好正

利申 唔課金每隔一個鐘就要重開好煩 諗緊課唔課